[公投] 周杰倫VS Eminem

大家覺得以一個外語者既角度黎睇，周杰倫定Eminem既唱腔難聽得明多d?

jay chow
eminem

Eminem咬字都好易聽呀，但如果你話難聽得明實係rap架喎

rap係超必黎

睇你英文叻定普通話叻啦

周杰倫完美咁將音樂昇華 不過一單還一單 正皮